safari extension 一問

想問有冇safari有冇發聲字典
可以一指個字有解釋和發音選項

lm

macos唔係內置有呢個function架咩

冇發音